通常講個女仔裝假狗係點解

發覺有啲人解個女仔細波墊大個波

有啲人解係女女av片入面條女著條假J屌其他女

究竟邊個解法啱？

公投:
墊大個波
戴條假J

假狗同假鳩兩樣野

拉